有無人同自己兄弟姐妹性格完全唔似？

我同我阿哥超級唔似
樣完全唔似已經唔洗講
性格方面 我好被動 阿哥好主動
佢超多朋友 whatsapp成日響 相反我部手機響就係通知我遊戲體力滿左
佢亦都好多生活圈子 追星又有 同事又有 讀書又有 已經數唔到 相反我得一兩個朋友only
有次電腦開住網頁版whatsapp 比佢見到我個whatsapp無人搵 係到串我無朋友
有時懷疑自己真係屋企人執翻黎

利申我94年 我哥92年 我同我哥就好似光同暗既正反面 其實我都係想呻下only

有個無講嘢近十幾年嘅"阿哥"
話就話住埋一齊，但係喺屋企只會各自各修行

各有各用電腦
我同我哥同一間房 叫住有翻啲交流 巴打慘過我

因為主動哩家野一個就夠，由細都大你都慣左呀哥會主動

佢係主動叫我拎重野 佢自己唔洗拎